［細思極恐］張華峰個女單野...

張華峰
全國政協委員、香港證券學會會長、香港中華總商會選任會董、中華海外聯誼會理事、香港友好協進會董事、廣東省工商聯合會常務委員、香港立法會議員、香港福建社團聯會永遠名譽會長，以及監警會副主席。
警察表示無可疑

岩岩張華峰個女當場死亡
可能大家會覺得Karma is a bitch
但係依件事如果有個大前提
就係警隊經過依廿八年
已經被中共完美滲透
成件事就會有唔同既意思..
以下係我大膽假設既故事：

由回歸開始，中共就一直打算全面接管香港
一班一班既中共特工負責係依廿幾年加入警隊
逐漸秘密滲透入去，從中取得權勢
有權勢就可以控制警隊
可以控制警隊等於得香港...
源源不絕既資源
合法濫用既武力
各種實用既科技
警隊可以將以上既野美其名做：打擊罪案
令到警隊可以任意控制任何聲音
甚至監控佢地既聲音
包括：監警會、政府、議員
萬一，監警會查到啲野
之後，佢家人知道左
最後，殺人滅口
結果，意料之內既..

警察表示：無可疑

點解你會覺得監警會查到啲野

咁又係 睇黎係我諗多左

之前蘋果人大入美國果單野炒車, 依家百份都有可能炒車

黑警殺咗個女威脅監狗會委員
警告佢哋唔好再查落去

查到DD都唔出奇

唔係有屎 班洋人都唔會走啦

黑警高層大部分同中共有密切關系
警隊=中共

所以林奠死都唔肯查狗隊

班洋鬼想查果時先發覺咩權都無
一關中共事就有藉口唔比佢地知

有可能係殺雞警猴 恐嚇商界和公務員 土共不要叛變

我係中共既話
控制當地武力
再威脅利誘其他人
絕對係不費一兵一卒取得勝利

諗起徐步高

監警會副主席張華峰﹕速龍小隊處理衝突不必展示編號 「點解要畀你投訴我行為是否過分？」

乜撚野細思極恐...

張華峰個女其實十分警世，表明了就算你投共都好。只要支共唔滿意你，隨時都可以令你或家人被自殺。今日係張華峰個女，聽日可以係林X波或者佢兩個仔。呢一點可以好好提醒下藍絲，希望佢地懸崖勒馬，及早與中共割席。